女朋友好多嘢都耿耿於懷 應該點

同佢一齊之前都知道佢以前嘅經歷令佢幾咁難堪，包括佢啲ex傷害佢嘅嘢。已經同佢講咗唔會介意佢嘅過去，雖然自己嚟唔切參與佢嘅過去，但係希望佢嘅未來可以一齊譜寫

不過佢一直都放唔低好多嘢，成日都耿耿於懷自己嘅一切，依排佢又突然好sad，又唔肯講出嚟一齊去分擔，變到成日疑神疑鬼咁，唔肯信人

有無人知應該點做，見到佢咁好心痛

帽事嘅
睇開d啦

屌 我認真問

佢個心好似唔係你度

女人真係麻煩

表現好啲對佢好啲
盡量俾多啲信心佢

我應該點，好鍾意佢

水抱

如果係佢嘅話，我又唔覺得煩，但係佢又咩都收收埋埋

可唔可以具體啲，唔該你

應該同佢講

很........可.......惜
這一世未能長廝守

好難具體
因為我就係衰呢樣嘢

認真咩

就係唔想先開post

OK thx

咩原因唔肯同你講先
唔想逼自己重溫
定怕你知道會嫌棄佢
定未好信任你？

拿拿淋bump大佢個肚，
到時佢就唔再需要諗佢而家諗緊嘅問題了

叫佢收皮啦
呢啲女人要唔要都罷
講信任你比左
講聆聽你肯聽
過去嘅你都唔介意
你可以做嘅都做哂
叫佢收皮啦

應該係以前俾人hurt得好痛，搞到唔肯/敢再信人

唉 真係好鍾意佢

咁認真答你
陪住佢就夠

利申 過來人

當你水抱咋
個心唔係你到

巴打可唔可以講多啲點過來人法？